見好多廢柴買部MacBook 番黎但完全唔識啲功能

唔單止係啲女
連啲MK都係
至少我識既好多都係
真係純粹為買個brand為型為威

可能你話有錢你理得人買十部
不過我眼見好多都係窮撚公屋狗

例如咩功能?

咁有d人真係中意ios多d

買返黎都係用Microsoft Office啫
你估佢哋會用嚟剪片咩

有d咩功能？

吹牙 小妹禾中2用Macbook Pro 你慢慢用大陸老翻機拉😂😂

有錢你理L得我買番黎墊檯？

貪個Touch Bar cow死囡咋

用嚟上兒登

老婆公司annual din抽多左部
平平地賣比樓豬等你唔使酸ok？

On9仔

開個terminal build 個opencv dylib 樓主ok嗎
然後embedd with qt 行個gui program, ok

懦夫，連幸福都害怕，碰到棉花 也會受傷。

買完macbook第一件事係裝parallel desktop裝windows

窮唔買得？
買黎剩係用黎擺唔得？

又唔講咩功能? 唔抵得人地買mac?

唔抵得？
我用緊喎

咁你講下有咩功能啦

你啲咩功能咁巴閉？
整核彈呀？

留名等睇樓主示範正確使用macbook功能

想講其實Macbook平均壽命高過好多其他brand 而且有人比較中意ios系統

我就係買個brand，吹撚漲呀

其實Mac機係行macOS
iOS 用係iPhone iPad 上面

留名學野，想睇下平時有咩功能係冇用到

最大功能咪坐起STAR 乜/太平洋乜, 哂個蘋果icon

我淨係為咗個airdrop功能用姐 唔畀？

即係iPhone 同iPad?

IT9分享點發揮部MacBook未

咁多人 用iPhone 買部Mac 嚟過資料，用翻個 Apple 生態系統都好正常，唔洗一定要用嚟核彈嘅。

我都想知有咩功能

禁我有錢想買咪買囉
一定要有特別用途先買得？

一問有咩功能就潛

真係當普通電腦用，想問吓有咩好用技巧

12年開始用
開頭係唔識 朋友教我上網睇下人地點講
老老77 有錢就買得㗎啦
人地有錢買自己想買既電腦
Apple又唔係有個test俾用家
要識先俾買？

樓主google緊，比d時間佢

留名學野

一定要識晒用晒d功能？ 你屋企部電視分分鐘都未用得晒啦

教我用MacBook okay？

Touch bar方便
有Air drop
iMovie 剪片
外觀靚

啱呀，有啲人買macbook同用緊windows差唔多

利申：整powerpoint用keynotes
平時會macbook同iphone同步訊息、相片，配合無間

打筆劃

樓豬潛到落地核未

傻閪先買macbook

入嚟學嘢
樓豬快啲講有咩功能係得你知無人知啦
唔係就俾人屌到上天花板就唔好

點解咁多人會話Macbook 係用iOS

所以為個brand而買係一件錯事？

我都係
只用iwork，最多之後export返做pdf/office格式

mac同windows機差幾千蚊，食餐飯都冇咗啦有乜所謂

電腦黎架咩？我諗住幾靚買黎墊下嘢架咋啵

大多數用家都不知道！MacBook的十大隱藏功能！

屌

你部macbook用ios?

Page

我會用pages呀，做咩？

答我喇
你用開乜撚嘢功能咁巴屎閉啊

三頁樓豬條廢物都未講到一個point
我幫你講一個啦
Multi-touch 好用 唔洗用mouse
請出招

你買把菜刀返嚟唔通下下切菜都切到好似鼎爺咁？
你買張床返嚟係咪晚晚都好似Edison咁樣？

咁你又係咪廢柴呢？

有咩功能講左未?

唔好笑
雖然有啲位好難具體講出嚟，但你望住條友一用就知佢識唔識用mac
始終大家都係由windows轉過嚟都好明有啲人係改唔到某啲習慣，由其香港人普遍適應能力都係低

買嚟用Xcode

MacBook 好襟用wor
用左五年都好順 就係當年買左128GB 唔太夠memory
對上一部Fujitsu 一年左右就好多病 又唔夠電 平過MacBook pro 千零炸 質素差幾倍

想知樓主平時用開咩macBook 功能咁勁

留言「MacBook」小編將答案私訊給你

真係100 歲唔死都有花生睇
人地用mac機都唔抵得

樓豬係要衝出黎柒

樓豬仲未講到咩功能咁巴閉

等你講有乜功能呀
Imac , Macbook pro都有

大家一齊去佢啲舊po向佢請教點用macbook吧

真心想知有咩功能
利申 多年apple 用家

iPhone iPad 再加埋 MacBook 一齊用真係方便到痴撚線

姐係咩功能

樓主咁撚勁
教下我用丫

好酸呀

真心問有咩功能咁巴閉？

我淨係識用Macbook 整行macOS既software swift 好似淨係得Mac機run到
留名睇樓主教學

我主要喺Macbook度用XCode run swift寫MacOS, iOS app

Mac機可以用Boot Camp直接開window os 行 但係window 機就唔可以行到Mac os
Mac機ram爆左唔會藍mon
利申黎等野學

同埋Mac 機build apps係快過window

收到風Tim Cook都mon緊post學野

分享下啊喂 啞撚咗啊樓豬？

留名學用macbook

Universal Clipboard

樓主咪其中一個唔識用Macbook既廢柴

連登macbook第一人，會員顯卡（214534）可唔可以教下我用macbook功能

咩功能

都覺，以前用windows部機都hang

翻譯緊俾Tim 仔睇 大家唔好回咁快 譯唔切 thx 大家

cow屎囡

聽格黎team design講Macbook rend圖幾快 做design既買Macbook pro應該無死錯人 又多framework support

YouTube Air ok?

淨係帶佢去starbuck 同上連登咋 要咩功能

樓豬快啲教我地用Macbook啦

咁你咪樓豬眼中既廢柴囉 快啲請教樓豬點用啦

樓豬我唔識用macbook玩AOE啊
點裝架

點解我部macbook 冇usb頭嘅

成班00後child 登仔

樓豬去撚左邊？
想問用mac應該要做咩先用得？

大家俾啲時間樓主Google下點用MacBook啦

理得人買返黎玩接龍姐

其實淨係expose, hot corners同gesture 都好撚多人唔識用
根本就係嘥咗macos
樓主係屌啲人唔撚識用mac, 當佢pc 咁用

去飲咖啡一定擺部macbook係枱面係基本

你話撚之人買黎拎黎攝櫈腳
有乜撚嘢好屌啊？

咁黎都係睇youtube

裝一大堆防毒 乜乜cleaner app 個啲又係戇鳩仔嚟
宜家啲大學生個個用macbook 又裝返晒office 嚟用，明明iwork 流暢咁多

我尊重你睇法
但我有我屌人嘅自由

人地買左點用講真關樓主同佢撚事咩

所以你兩件生蕃咪犯眾憎比我地屌囉on9星

屌你老母又唔撚講咩功能

屌你老母 開分身自己覆自己啊？

你個邏輯係可以套用落所有人對任何事嘅批評同意見

e.g. 用巴打個po為例，中大邱比特做啲咩關巴打閣下撚事咩

講一句無啦啦俾你屌，反映巴打閣下會影響連登風氣，block 得
(Show Blocked User - 徐飛鴻副校長)

我唔撚係樓主你做乜撚

樓豬幾時開班教學？

upvote嚟做乜，idog circlejerk?

我就屌條撚屌係中大牙下牙下就阻撚住其他學生
人地點用macbook又點阻撚住你同樓豬呀
你估你亂套邏輯真係真道理架喇？
你智商低係遺傳你老豆定你老母啊？
Block左我姐係想走住屌？

win機唔可以行macOS

用唔到功能就廢柴
荒你碌尻仲唔係廢柴咩

買得起飛機一定要自己渣

買左部黎墊咖啡

用window 啲人唔通咩功能都識先買

屋企全部都apple 係咪要識曬先可以用？

最憎班仆街買返黎又要人幫佢裝windows , 但又唔提供licenses, 叫佢試下用個macos 又話唔識又話煩，又屌個office 要俾錢買

我用緊fujitsu 個鍵盤屌打macbook
仲要用左兩年都係好快 冇輕機

樓主真係on9仔一名，呢個世代一人一部電腦咁滯都想拎優越感，開遲左5年啦呢個post

我有錢鍾意買十部放係屋企連機都唔開你吹鳩撚得我漲呀?

不嬲都有批柒頭連基本功能都唔識

睇完樓主個post 令我諗起royal級個位巴打

食撚屎啦垃圾樓主 mac機最大功能就係溝女 你唔係用黎剪片整program做埋d毒撚野呀？

做嘢就用Xcode 做machine learning
幫女朋友剪片整相touchbar 又方便
日常生活查信息就嗌開siri
一次做幾樣嘢就用hot corner 或者split view

其實大把mac用家都識啦，樓主唔好咁井底，功能係畀人用，大家各取所需，唔係話一定要用晒所有

Ios電話好用，但電腦唔覺有乜好用

樓豬打稻草人
手足你唔使同佢咁認真

電話airdrop過相落電腦快撚到唔信
講緊一次一百張咁過

基本操作都唔識
但想買pro

打錯左

樓主我們到了，你在哪？

反而想知香港多唔多人玩hackintosh
宜家係部i7-3770pc裝咗macos玩咗差唔多一年 都幾順

學樓主講要考牌架遲啲
所以啲技巧藏私自己用唔教我地用

用macbook就係貪佢簡單 on9仔先咁費神鑽研d咩shotcut呀秘技呀 你慢慢啦

冇滑鼠唔識用

好多人幾十歲都唔知人生有咩意義

拎部Mac 潛緊落去達成創舉啦

死毒撚真係好中意管人

徐飛鴻使出了還施彼身，效果顯著。

樓主當場中風，辯駁不能。

係咪冇得update
整部xps15再hackintosh好似幾唔錯

Royal 級嘅Mac 技巧，你地唔恨得咁多

天口冷
怕佢真係中咗風

第七頁都未講到有咩功能？

三指拖移
好多人冇開 全部要我幫佢地開

想要 想換電腦 認真

佢呢啲廢柴學唔識
樓主都廢事教

有人pm左我話想要
懷疑係樓豬

其實我係顯卡分身 而家嚟買

我特撚登買番泥播Spotify 嘅 你吹得我脹呀

iphone咪又係一樣

淨係耐用都抵啦 十年仲用到 仲想點

樓豬係咪講緊啲人唔識用幾隻手指係塊pad到轉app個啲功能 以為自己識就好勁上黎開post笑柒人 點知俾人屌到潛到係地球另一邊出翻黎

樓豬好叻呀，快啲教我用macbook

賣舊嗰部俾你
送本英雄閃卡

買黎淨係聽歌 上網
有啲人實話買部3千蚊文書notebook都得啦，貪個logo曬命乜乜乜

通常喺到說三道四既人都係窮撚，
所以先會覺得人地萬幾蚊一部電腦係「曬緊命」
但其實人地根本唔當萬幾蚊係咩一回事

淨係要閃卡就夠

會見到4b

唔通是我啲閃卡

樓主仲未搵到有咩功能?

條撚屌過左手機台

好心住公屋既人就唔好學人用蘋果產品喇

樓主敗走
你叫上面撐你果幾位手足情何以堪

仲未講咩功能

買mac裝windows大有人在

見到有個on9仔開post屌人唔識用Macbook 但完全講唔出有乜功能 應該都係毒撚公屋狗

好 mean

樓豬係手機台嗰面牙斬斬
串到我流馬尿
有冇手足過去撐下我

買其他又笑9人窮
Macbk又話扮野
講咁撚耐都唔講有咩功能

潛到人都無

Liux?

關你撚事？
一睇你ac名就知你係大陸仔

過左手機台啊

收皮啦支那仔
人地問緊你又唔撚識答
慢慢玩單機啦你傻鳩
block撚咗

玩具玩少見少
師兄block左有排先有新玩具玩呀

Mac機根本就係設計創意媒體音嘅人用為主

因為佢touch pad嘅功能可以做到快速切換程式 因為平時佢地多數會用2個程式或以上 真係勁方便

再加上業界啲人都鐘意啲好型嘅野 所以都係mac為主 做設計連mac都未用過會比人笑 都算系身份嘅象徵

所以呢班人以外買mac都係為左曬命

利申：做左設計幾年

Btw mac啲配置係又貴又垃圾 唔買最貴係完全唔夠用 用樣價錢window機已經勁成倍 除左型其實真心冇咩用

咩功能咁巴閉呀？下？睇過

垃撚圾
做design用mac機簡直浪費部機
咪撚拎出黎認屎認屁喇
至少好似樓豬咁用部mac機玩特異功能先好拎出黎講
唔係嘅就收嗲

Mac機根本就係學生哥用為主

因為佢touch pad嘅功能可以做到快速切換程式 因為平時佢地多數會用3、4個程式或以上
一次過開十幾份paper寫文plot graph真係勁方便

再加上學界啲人都鐘意啲好型嘅野 所以都係mac為主 讀書連mac都未用過會比人笑 都算系身份嘅象徵

所以呢班人以外，特別係做design班撚屌買mac都係為左曬命

利申：讀咗大學幾年

我咁講都講得通架喎傻鳩

On9,你當寫ios app d人死架

搞咗咁耐都未講有咩功能

你睇條撚屌諗嘢淨係諗自己嗰行咁井底
講嘢又唔撚中point就知條友冇乜墨水
書都唔知有冇讀過幾年
你指意佢諗到咁多咩

有咩功能咁巴閉

井底之蛙

剪片 攝影 開發 錄音
哩堆野絕大部份人要買MacBook / iMac
唔好咁搞笑話淨係design 啦
Developers 都用佢唔少
Xcode淨係mac機先寫到
我又真心唔知有幾型啦部機

係我傻鳩左 睇黎都係請教一下樓主有咩功能

教精佢啦
剪片要剪得好就要用到mac既final cut pro
Design自然少不免adobe系列同maya等
Developers就用Xcode
Audio就用Pro tools
呢d全部都係mac先有or用mac先會用得順
你唔係真係以為個個好似你咁on9買來曬命啊

咪係度認叻啦 Google 左啦 得你識咩

我買黎上facebook同youtube
貪佢夠輕同全球保養

做design用既各方面比較適合
包括夠輕隨身帶、ram啱啱好夠做所有adobe軟件。

其實每個人都有佢理由買既 理得佢有d咩功能，到你需要用既時候自然就會search點用，你唔需要用俾你知道你都唔會用

好撚串

原來而家識用mac機都可以自high

我想睇你build chromium

都話左係設計,創意媒體,影音為主

字都唔識睇 仲要係度認叻

電腦都牌子有得好拗
買hp lenovo samsung sony又要因為有某d功能呀？
我買部電腦咋 淨係正常電腦功能呢個原因都足夠啦

所以話你井底就真係井底
死都要攬住一兩行黎講
好心睇闊啲喇
大撚把行業用macos係主流喇
你望下教育界？你望下班則圖佬？
你唔係以為自己堆濕鳩design做哂成個market最大持份者其他人用就扮型下話柒頭皮？

咁廢就唔好學人開post , 仲諗住入黎睇下有咩偉論，結果屌完一番乜尻都冇

無人似你無聊到特登google埋自己都唔識嘅野黎串人黎攞成功感 on9仔真係可憐

想學嘢

其實我都唔係好明白個動機，正常人一定有pc 點解要用部mac黎做返pc嘅野

教人點用喇, 廢柴樓主, 以為自己係用Macbook 嘅權威啊？

下下要google先識？
咁嘅思維睇得出你份人冇乜墨水少少market嘢都唔撚識
狗眼看人低
雞眼看人人人係雞
唔怪得講得出用mac機係身份象徵依啲on9句子
好心你份人咁撚柒就咪響自己做邊行
痾臭哂自己啲行個朵
容乜易搞到其他會員以為做design都好似你成個on9星咁
Btw多口問句
你智商咁低有冇check過係你老豆定你老母遺傳？

我話業內呀 番去温dse啦on9仔

業乜撚嘢內啊
講緊成個market幾大幾多瓣呀業內
講嘢1999
我地正常人聽唔明你個唐氏仔mumble呀

MacOS有Homebrew已經完勝

唔偷唔搶合法買 關你撚事咩樓主

而家連Google search下都廢事啦

其實咪又係電腦一部
你理得人地點用姐

丢哪星原來真係唐氏仔
屌你邊忽on9都locate唔到
我瞓先唔撚同你癲喇
你努力自己睇下上面班手足笑你乜先喇下唐氏仔
唔忿氣嘅我聽日先再屌到你順喉為止

我買黎墊檯 我駛鬼知佢入面有咩功能

淨討論個續航能力都開心喇

Agger
利申要用logic先買mac，用mac機中

成個系統架構根本mac os完勝windows
之前win7都仲叫stable, 有d吸引力
而家win10個system嘅stability仲差過year 1 programming 功課
平時daily use嘅電腦有得揀仲揀windows果d 一係無知 一係弱智
windows 存在意義除左打機之外我諗唔到仲有咩價值

利申用左mac 6年，而家用緊MBPr 13" 2015 做web dev
呢部機真係上得神枱 舊鍵盤 性價比高 mon又靚

用得多mac真係會用shortcut用上癮
尤其係d modifier 你會feel到佢嘅意義
例如alt 係copy, control係move
我唔知係咪因果倒轉 因為macbook個神級trackpad所以唔鼓勵人用mouse
導致用shortcut多左

講起trackpad, 必定係macbook賣點之一
我夠膽講，無一部windows機可以做到apple trackpad咁自然流暢
因為mac os對應自家硬件，所以佢觸控sensing先可以做到咁完美
例如我之前用windows機有個好差嘅體驗，已經係各大廠開始無恥瘋狂抄襲macbook嘅年代，我一隻手指按住個trackpad想大力禁一下單click, 但個cursor 浮下浮下以為我drag緊
apple做得完美嘅就係drag同click個threshold做得岩岩好，用trackpad時候幾乎唔會有怨言

講住咁多先

trackpad 功能
縮放功能[無限放大個隻]
automatic robot
另外，最有用都係快捷鍵。
系統簡潔
長期無聲
touchbar 版大聲到痴線
識玩macbook 會加埋boom 3d

講住咁多先

真macbook 用家
認同都係shortcut 最勁

打少左喇叭
touchbar 版喇叭好大聲

買林寶洗唔撚洗要識甩尾 落場揸先買得呀on9仔

有錢就買得㗎啦

買完你理撚得人點用呀

同步真係好撚有用

淨係用chrome同ssh，的確用唔晒啲功能

swift出左ubuntu

另外官方有教點樣係windows 點build 條toolchain出來

淨係用呢兩個功能chromebook都夠用

我都知 ，不過公司機就是但啦
係有得出部Chromebook嘅，不過嗰時嘅Chromebook一般般
遲啲換機可能考慮pixel slate，係擔心個keyboard手感，同埋macbook嘅track pad 實在太好用甩唔倒手

講撚夠ios未
就係你呢啲無知用户影撚衰哂mac用家

先唔講用嚟剪片
淨係以iphone用戶角度睇 已經方便好多

樓豬深潛左唔講有咩功能 仲諗住跟佢學野

iOS同macOS都唔識分
咪撚出黎柒啦屌

13年入Mac book pro
上個月買埋imac
利申做design 但最近用黎睇戲多

樓主呢？一心入黎學野

On9,使撚google咩，全部用撚過哂啦

下 我買部電腦襯衫做檯墊又唔得啊？

Ios

例如有咩特別功能

你咁犀利就唔洗讀ive喇

師兄 睇黎你都唔係好識macbook

乜讀ive就代表唔識呢d野？咩logic

MacBook有咩功能呀？

唔係唔得
不過好心就咪鬼認叻喇

5年前既macbook air仲開使用中

顯你老母卡

我都係只用嚟睇 youtube

唔係認叻，不過都起碼講得出買返來有咩用，咁你條呢on9樓主又up得出MacBook買返來有咩特異功能未啊，你回應下上面班巴打先

用過keynote跟本唔會想用返ppt
仲可以用iphone做remote
有無邊部pc做到？

咩功能該呀屌你老母
用過Time Machine 未呀柒頭
我由 2009年 iMac 啲資料用到 2013年 MBP 用到而家呀
加埋部 Time Capsule 都用咗 9年 喇

樓主去咗邊呀
返出嚟啦
我仲未識用 Mac 機呀

岩岩先出完來笑我ive仔，咁快又潛撚左

如果唔係 group project 都多數用 iWork apps
反正都係出個 pdf 已經交到課

睇怕樓主連 Time Machine 係咩嚟都唔識
連英文字都睇唔明

識唔識用功能我唔知
但上堂通常放Macbook 係枱班友通常gpa唔過2.5

真

直接係setting禁update完全無問題

想知有咩功能

樓主教下我用好唔好啊？
我真係買番嚟唔識用架
到底有咩功能啊

你講到有乜春功能未

我問心真係只用黎上網,睇youtube, 開google drive 應該係樓主形容嘅果班廢柴之一
但部機2012定2013買? 係mb air, 用到而家除左電量用得快D之外, 部機仲好快, 上網速度同我部iphone8 差唔遠
雖然當衫買返黎唔平, 但用左咁多年, 我公司部desktop都upgrade左兩次, 我部mb air連維修都未試過, 根本計返條數仲抵過用windows機

用左十幾年Mac
有咩功能咁特別？

睇返原來樓主係啲公屋仔唔撚抵得人用

平時用黎上網，執相/片，打資料，FaceTime 都唔算功能。

一定要用黎打code，用啲乜鳩terminal指令搞到部機鬼五馬六先叫有用到macbook嘅功能？

又係毒撚自我中心

買MacBook 裝windows 吹咩

樓豬上水開班教用macbk未呀

有MacBook 有windows 錢多唔得呀
講黎聽下你有咩功能咁勁

喂，問緊你有乜功能呀屌你老母

留名學嘢
但樓主好似成日失踪

連登apple第一人顯卡巴肯上水開班教用macbk功能未

其實覺得design狗先需要macbk
其他都係買翻黎威

同搵工一樣
要識用先可以買
咁唔買邊到識用啊?
買一部啦

唔好咁 樓主日日去apple門市禁撚到熟哂先買
唉 唔好以為花得起錢買到macbook就係好有型
一睇個樣 咪又係臭四

係

仲用IMOVIE
用FINAL CUT PROＸ啦

拎部機出黎溝女有buff

其他巴打講左咁多
樓豬一個point都講唔出，淨係做應聲狗
邊個至係廢柴

佢要有啲柒頭皮入個po幫佢吠佢先敢上水

樓豬話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？

其實個 mousepad 都真係好用
又可以直接打 emoji 出圖

利申為咗打機揀咗 win 機嘅 design 狗

同埋多人買可以賣平啲都好
配件都多啲選擇啦
愈多人盲買愈開心

又唔講有d咩咁勁既功能，難道樓豬你又好識用？
講下有咩功能你咁識用
on9仔

買過MacBook Air Macbook Pro
利申： 公屋富戶

認住校園台過街老鼠顯卡（214534）

MacBook iPhone 同步月曆 notes 好正

MacBook 耐用
4年未壞

Window界macbook

校園台過街老鼠顯卡（214534）話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？

我尊重你屌人既自由 但我有我買野既自由

推

有料到...expose

我用window10有自動update死機功能

訓左無睇，樓主講咗macbook有咩特別功能未？

根本樓主有炫耀嘅諗法，就以為其他人都係咁，其實有乜好炫耀，你估林寶，法拉利咩！

識啲嘢 qt

字裏行間就睇到條撚樣見識，心態同思路先係真正窮人

expose 改咗名做 Mission Control 好耐？

不過真係好好用

C++入門野

MKL LAPACK OpenBLAS Eigen我諗樓主唔好話識用, 聽都未聽過

咪撚咁串
有啲功能得樓主一個識用
佢唔教我地就出事

好用WOR CHING

不嬲

qt真心好用 c++ gui

Hi 樓主
難怪你咁了解公屋仔

公屋得罪你d乜？ 點解要特登開post踩低公屋？

想問下做剪片或者design既人用16g ram夠唔夠用？
13寸望落係咪同15寸相差無幾？

重啲

校園台過街老鼠顯卡（已改名為ProudOfHSU）（214534）話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？

樓豬你去撚左邊呀

狗狗hi